建制派已證實香港顏色革命是美國策劃，為何中央仍未出兵攻打美國？

既然建制派已替中央證實了這次顏色革民是美帝幕後操縱，旨在顛覆國家政權，分裂我國，那麼
為何中央仍未出兵攻打美國？

究竟國家在等甚麼？

一個愛國者的疑惑

因為阿爺忙緊處理瑞士舊錢囉
仲洗問既

不是說國家主權是底線嗎？

強烈要求發起全國動員，懇請中央出手攻打美國

#我是護國手

香港真係好水深火熱之中
唔通想香港拱手相讓俾美國？
求偉大嘅中國快啲攻打美國啦

推

在微博發起反美運動吧各位

攻打美國，刻不容緩

點解唔逐走美國駐港領事？

支持解放軍打柒美帝

直頭要捉左黎審

十一最後死線
愛國愛港排美大運動 支持中國打柒美國

犯我國者 雖遠必誅！

Push